[集思廣益] 一人一個分肥婆定大肚婆嘅方法

有一次撘地鐵坐坐下見有個疑似大肚婆嘅物體上車 企正係小弟前面 我見我下兩個站就落 咪諗住扮下好心讓座俾佢 呢次係我第一次咁好心讓座 平時一定扮訓玩電話 扮睇唔到就算

我: 讓你坐丫 大肚婆又要企又要逼好辛苦架
佢果下呆左呆 然後變哂臉 冇坐到
我發覺唔對路 重新再望到似佢個身 我屌 原來佢係一個死肥婆 唔係大肚婆
佢個樣當堂變到

我紅都臉哂 明明仲有兩個站先落車 見咁啱開左門就唔理三七廿一即將衝落車 果刻我覺得自己仲柒過關家姐

從此以後 我就唔敢再讓座俾大肚婆了

你彈番句鬼知你肥定大肚
全車都笑到碌地啦

我都試過 不過嗰個鬼婆，佢仲笑住咁同我講，no no no, i'm not pregnant, just fat, 叫我坐返

點解要識分？
理得佢肥定大肚 唔坐關座咪得

聞下佢個身
肥婆一定有味

聞？啲肥婆好撚惡
撘地鐵行近佢少少啲都覺得你抽佢水
我心諗 有得揀我都想企靚女格離

拎支美極係佢面前揚下揚下?

大肚婆